﻿Người đẹp lại "đụng hàng"

Người bình thường chúng ta mà khi gặp ai mặc bộ đồ y như mình thì còn cảm thấy… khó chịu nữa là những ngôi sao Hollywood - những người luôn thích mình là người đẹp nhất, độc đáo và có phong cách riêng nhất. 
 Thế nhưng việc mặc một bộ đồ trùng nhau là điều không thể tránh khỏi bởi vì cô nào cũng thích “xài” những mẫu thời trang mới, đẹp nhất và đắt tiền nhất của những hãng nổi tiếng. 
Mời các bạn chiêm ngưỡng bộ ảnh những ngôi sao mặc đồ trùng nhau. Theo bạn ai mặc đẹp hơn ai? 
Kelly Preston (trái) và Petra Nemcova trong trang phục của D&amp;G 
Drew Barrymore (trái) và Kelly Osbourne trong trang phục của Gucci 
Nicole Richie (trái) và Lindsay Lohan trong trang phục của Jean Paul Gaultier 
Rachel Leigh Cook (trái) và Jenny Mc Carthy trong trang phục của Louis Verdad 
Fergie (trái) và Gabrielle trong trang phục của Gucci 
Gracelle Beauvais (trái) và Kelly Rowland trong trang phục của BCBG Max Azria 
Jessica Alba (trái) và Ines Sastre trong trang phục của Alberta Ferretti 
Nicky Hilton (trái) và Tori Spelling trong trang phục của Tracey Feith 
Lisa Rinna (trái) và Pink trong trang phục của Jenny Packham 
Lindsay Lohan (trái) và Mariah Carey trong trang phục của Louis Vuitton 
Rachel Bilson (trái) và Amber Valetta trong trang phục của Derek Lam 
Katherine Heigh (trái) và Kristin Cavallari trong trang phục của Escada 
Vĩnh Ngọc 
Theo People
